習近平︰改善知識產權保護法律 嚴厲打擊侵權

國家主席習近平在「一帶一路」國際合作高峰論壇上致辭時，列舉改革開放五項措施：第一，在更廣領域擴大外資市場進入；第二，加強知識產權保護國際合作；第三，增加商品和服務進口規模；第四，更有效實施國際宏觀經濟政策協調；第五，更重視貫徹落實對外開放政策。

保護知識產權方面，習近平指出，中方將加強與國際合作，全面改善知識產權保護法律體系，加強執法，保護外國知識產權人合法權益，杜絕強制技術轉讓，加強保護商業秘密，依法嚴厲打擊知識產權侵權行為。

貿易方面，習近平承諾中國將加大商品和服務進口規模，進一步降低關稅水平，消除各種非關稅壁壘，不斷打開中國市場大門；強調中國不刻意追求貿易順差，願意進口更多國外有競爭力的優質農產品、製成品和服務，促進貿易平衡發展。

人唔笑......

人之將死其言也善

加強保護知識產權
所以要幫new barlun告鳩new balance
保護支那廠商

習近平：中國和平堀起

哈 哈 哈

啱, 所以以後支那公司打官司國家俾錢

你執撚咗淘寶天貓先講啦

嚴厲打擊(外國勢力的)知識產權侵權行為

嘩
咁厚臉皮講呢番說話
至叻係中國啦

習種：和平發展

環球時報：解放軍軍機飛越台海

打擊左淘寶先講

痴撚線